屌你老味 香港寬頻事隔6日改口 首認按《國安法》封「香港編年史」網站

節錄
港人無法連接網站「香港編年史」已經一周，但一直只得傳媒引述消息指警方引用《國安法》封鎖網站，消息今日終獲確認。一直連接到網站、6日前仍稱沒有封鎖的香港寬頻，今日承認昨日下午起已按照《國安法》要求「停止連線至有關網站」，是首次有網絡供應商承認根據《國安法》封鎖網站。《蘋果》正向警方查詢。

推

網絡長城開始了

仲要送CCTVB盒子

今次真係核彈！

下一站 : 連登

香港編年史回來了